望到連登有人開post叫人出去投票真係笑撚左

呢到既人 會投既都投哂啦

仲係到叫有撚用咩 係有心既就出街叫lo

係咁叫人出去投出去投一人幾票啊？

盡做 雙管齊下

真係唔知做乜鳩
又係咁燥狂屌人唔投票
上得黎都投左啦

駁唔到

落街嗌啦
唔好坐喺度

升慢左喇！
輸喇成班撚樣唔投票票！

不分化 我而家出去幫我議員拉票 你都係

中共今次好多幽靈選票 大家未必贏架 有朋友有票就好叫佢去投 一人推10個朋友

因為出街叫會叫醒班廢老

算啦 你想佢地有幾叻

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選